痴撚線研究：交友apps有iPhone入鏡成功率增加76%，BlackBerry入鏡成功率減74%

小米 華為呢？
垃圾post

BB等於支廠機

It can be just correlation. No evidence of causal relationship.

有跑車入境100%

有樓入土成功率加2000%

google都跌

咪有囉 打少啲啦

啲囡唔想俾Google偷聽曬扑野聲

Blackberry Priv 用戶路過